{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201731",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈냉쌈 강릉점"
    },
    "text": "カルネンサム江陵店 (갈냉쌈 강릉점)\\n\n江原道江陵市城内洞10-2\\n\n韓食-冷麺 , 11:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 30席/部屋:部屋なし , 江陵に位置する「カルネンサム江陵店」は冷麺と一緒にトンカツとカルビを楽しめる場所として有名だ。 ここでは冷麺と一緒に食べられるメニューとしてはカルビだけでなく刺身の和え物、トッカルビ、焼き鳥など多様な種類が提供される。 このように肉を包んで食べられるところは珍しいため、「葛冷サム江陵店」を訪れる人たちは味を中毒的だと感じるほど失望しない。 好きなだけ涼しくさっぱりした冷麺と一緒に、冷麺と肉の味を同時に感じることができる「ガルネンサム江陵店」は冷麺と肉を存分に楽しみたい方に積極的におすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルネンサム江陵店はどこにありますか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店は江原道江陵市城内洞10-2にあります。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店には30席あります。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店で食事をするための個室はありますか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店では冷麺と一緒に食べられるメニューとしてはカルビだけでなく刺身の和え物、トッカルビ、焼き鳥など多様な種類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店では肉を包んで食べられる料理がありますか？",
            "answer": "はい、カルネンサム江陵店では肉を包んで食べられる料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店を訪れる人におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店を訪れる人には、冷麺と一緒に食べられるカルビや刺身の和え物、トッカルビ、焼き鳥などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店で冷麺と肉を同時に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、カルネンサム江陵店では冷麺と肉の味を同時に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カルネンサム江陵店の特徴は何ですか？",
            "answer": "カルネンサム江陵店の特徴は、冷麺と一緒にトンカツやカルビを楽しめることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 440
    }
}